原來牙泥已經返左黎

仲改埋名

假死

耶穌復活

放監?

一早知但唔爆，牙蓋搞串左個party

Sor

無回post無出post喎，淨係唔知幾時改左名

大哂？

收到風聖誕節復活

搵個機會又屌狗

佢發現新大陸咁

泥菩薩放針

牙泥係拜post

細蚊仔叻唔切

希望大家唔好係依個post講屌狗兩個字

唉 好擔心啲小動物

唔係細妹咩?

屌狗

屌E.Lamela

屌你老母

花式自殺

我老母比狗屌

驚西咩佢狗來